踢走民賤聯

支持紫荊黨

人地建制派狗咬狗，無需做太多野。

民賤聯係反對派

布都無得拉叫你走就走

咁玩有咩好處？？